{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050383",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58137&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화노을담은스파펜션"
    },
    "text": "このペンションは江華島に位置する澄んだ空気と広い西海を鑑賞することができる場所として知られています。 客室は四季折々の快適なバーベキューパーティーとスパを楽しめるモダンな雰囲気でデザインされています。 周辺には東幕海岸、梧里貯水池、音体験博物館など多様な観光地があり、安らかな休息を楽しむことができます。 入室時間は5:00からで、退室は12:00までとなっています。 客室はすべて禁煙で、無料Wi-Fiを提供しています。 スパは午前0時まで利用でき、個人入浴剤の使用は許可されていません。 屋外プールは2023年6月24日にオープンし、コットンTシャツ、コットンパンツ、水着を着てご利用いただけます。 また、バドミントン場とバーベキュー施設も提供されます。 ご予約のお客様に限り、江華レジャースポーツパークの割引券を提供しており、炭やグリルのレンタルも可能です。 最大人数を超える、肉類や天ぷら類の調理、ペットの出入りは不可能であり、未成年者の場合、保護者なしでは宿泊できません。 利用施設の紛失または毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用しないよう注意しなければなりません。 ゴミは分離して処理しなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中は料金が調整されることがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは江華島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室のデザインはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "客室はモダンな雰囲気でデザインされています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には東幕海岸、梧里貯水池、音体験博物館など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00からで、退室は12:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "スパは何時まで利用できますか？",
            "answer": "スパは午前0時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつオープンしますか？",
            "answer": "屋外プールは2023年6月24日にオープンします。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設の利用方法が提供されています。"
        },
        {
            "question": "江華レジャースポーツパークの割引券はどのように入手できますか？",
            "answer": "ご予約のお客様に限り、江華レジャースポーツパークの割引券を提供しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失または毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して処理する必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金はシーズンによって変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中は料金が調整されることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのように変動しますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 438,
        "QA": 445
    }
}